{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022648",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "오십이도"
    },
    "text": "席の狭いためノートパソコン、スタディ、読書の利用が禁止されており、大通り沿いの公共駐車場を利用しなければなりません。 営業時間は毎日12:00から22:00までで、毎週木曜日は休業日ですが、変動事項がある場合はインスタグラムでお知らせします。 このカフェは錦山羊肉串のすぐ隣の路地に位置しております。 メニューは多様に用意されており、サンドクロワッサンは6,500ウォン、クリームフルーツは11,900ウォン、イチゴエクレア(季節)は5,600ウォン、アインシュペナーは5,000ウォン、イチゴシューボールは2,000ウォン、チョコレートエクレアは5,600ウォン、マスカットエクレアは5,300ウォン、チョコシューボールは1,700ウォン、シューボールが1,500ウォン、オレオエクレアが5,000ウォンのチョコたっぷりラテです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日12:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "毎週木曜日は休業日ですか？",
            "answer": "はい、毎週木曜日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェは錦山羊肉串のすぐ隣の路地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "メニューにはサンドクロワッサン、クリームフルーツ、イチゴエクレア(季節)、アインシュペナー、イチゴシューボール、チョコレートエクレア、マスカットエクレア、チョコシューボール、シューボール、オレオエクレアがあります。"
        },
        {
            "question": "サンドクロワッサンの価格はいくらですか？",
            "answer": "サンドクロワッサンの価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームフルーツの価格はいくらですか？",
            "answer": "クリームフルーツの価格は11,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴエクレア(季節)の価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴエクレア(季節)の価格は5,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペナーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペナーの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴシューボールの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴシューボールの価格は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコレートエクレアの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコレートエクレアの価格は5,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マスカットエクレアの価格はいくらですか？",
            "answer": "マスカットエクレアの価格は5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコシューボールの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコシューボールの価格は1,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シューボールの価格はいくらですか？",
            "answer": "シューボールの価格は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレオエクレアの価格はいくらですか？",
            "answer": "オレオエクレアの価格は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 487
    }
}